# Chinese translations for kiran package
# kiran 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2020 THE kiran'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the kiran package.
# tangjie02 <tangjie02@kylinos.com.cn>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: kiran-cc-daemon 2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-01 20:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-07-01 17:54+0800\n"
"Last-Translator: tangjie02 <tangjie02@kylinos.com.cn>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../data/com.kylinsec.kiran.session-manager.gschema.xml.in.h:1
msgid "Time before session is considered idle"
msgstr "会话空闲超时时间"

#: ../data/com.kylinsec.kiran.session-manager.gschema.xml.in.h:2
msgid ""
"The number of minutes of inactivity before the session is considered idle"
msgstr "当会话进入空闲超过该时间(分钟)后触发空闲超时信号"

#: ../data/com.kylinsec.kiran.session-manager.gschema.xml.in.h:3
msgid "Default session daemons"
msgstr "默认会话后端"

#: ../data/com.kylinsec.kiran.session-manager.gschema.xml.in.h:4
msgid "List of applications that are part of the default session"
msgstr "指定用于控制中心会话后端的程序列表"

#: ../data/com.kylinsec.kiran.session-manager.gschema.xml.in.h:5
msgid "Window Manager"
msgstr "窗口管理器"

#: ../data/com.kylinsec.kiran.session-manager.gschema.xml.in.h:6
msgid ""
"The window manager is the program that draws the title bar and borders "
"around windows, and allows you to move and resize windows"
msgstr ""
"窗口管理器是一个窗口管理程序，例如控制窗口标题和边框的绘制，控制窗口的移动和"
"缩放"

#: ../data/com.kylinsec.kiran.session-manager.gschema.xml.in.h:7
msgid "Side panel"
msgstr "侧边面板"

#: ../data/com.kylinsec.kiran.session-manager.gschema.xml.in.h:8
msgid ""
"The side panel provides the bar at the top or bottom of the screen "
"containing menus, the window list, status icons, the clock, etc"
msgstr ""
"侧边面板是位于屏幕侧边的控制面板，面板中包括了开始菜单、工作区、任务栏、托盘"
"区域和日历等子模块"

#: ../data/com.kylinsec.kiran.session-manager.gschema.xml.in.h:9
msgid "File Manager"
msgstr "文件管理器"

#: ../data/com.kylinsec.kiran.session-manager.gschema.xml.in.h:10
msgid ""
"The file manager provides the desktop icons and allows you to interact with "
"your saved files"
msgstr "文件管理器提供了桌面图标，并允许您通过图形的方式与文件系统进行交互"

#: ../data/exit-query.ui.h:1
msgid "Closing apps"
msgstr "正在关闭应用"

#: ../data/exit-query.ui.h:2 ../src/ui/exit-query-window.cpp:113
msgid ""
"If you want to go back and save your work, click 'cancel' and finish what "
"you want to do"
msgstr "如果想要返回并保存你的工作，可单击'取消'，然后完成你要执行的操作"

#: ../data/exit-query.ui.h:3 ../src/ui/exit-query-window.cpp:127
msgid "Forced shutdown"
msgstr "强制关机"

#: ../data/exit-query.ui.h:4
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../lib/error.cpp:32
msgid "The phase {0} cannot be register."
msgstr "在 {0} 阶段不允许注册。"

#: ../lib/error.cpp:34
msgid "The client {0} already registered."
msgstr "客户端 {0} 已经注册。"

#: ../lib/error.cpp:37
msgid "The app {0} is not found."
msgstr "App {0} 未发现。"

#: ../lib/error.cpp:40
msgid "Failed to generate unique cookie."
msgstr "生成cookie失败。"

#: ../lib/error.cpp:43
msgid "The inhibitor is not found."
msgstr "抑制器未发现。"

#: ../lib/error.cpp:46 ../lib/error.cpp:55
msgid "Internal error."
msgstr "内部错误。"

#: ../lib/error.cpp:49
msgid "The status is invalid."
msgstr "状态不合法。"

#: ../lib/error.cpp:52
msgid "The action is not supported."
msgstr "操作不支持。"

#: ../lib/error.cpp:58
msgid "Unknown error."
msgstr "未知错误。"

#: ../lib/error.cpp:62
msgid " (error code: 0x{:x})"
msgstr "(错误码: 0x{:x})"

#: ../src/main.cpp:90
msgid "Output version infomation and exit"
msgstr "输出版本信息并退出"

#: ../src/ui/exit-query-window.cpp:112
msgid "Closing {0} apps"
msgstr "正在关闭{0}个应用程序"

#: ../src/ui/exit-query-window.cpp:124
msgid "Forced logout"
msgstr "强制注销"

#: ../src/ui/exit-query-window.cpp:130
msgid "Forced reboot"
msgstr "强制重启"

#: ../src/session-manager.cpp:643
msgid "This program isn't responding"
msgstr "程序未响应"

#: ../src/session-manager.cpp:719
msgid "This program is blocking exit."
msgstr "程序阻止退出"

#: ../src/ui/inhibitor-row.cpp:88
msgid "Unknown application"
msgstr "未知应用"
